樓下廚房改咗去我睡房下面，油煙攻晒上來可以點做

點撚算，日日好撚臭

樓主又會遇著啲咁自私嘅人
屬唔屬於違規改建先？如果係就可以去信屋宅署封屋

佢應該改咗少少間隔

廚房廁所好似唔改得位置 應該告得入

告得啦

1823

消防條例

即係去消防局告？

你住 公屋 居屋定 私樓呀

屋宇署
2626-1616

網上舉報

私樓

告得

改你間房做廁所

買起成億買起間舖

投訴

正常真係可以告 去問下好

告啦屌

會唔會佢入到則？

告啦

可以去屋宇署舉報佢擅自改動住宅單位／店舖內的間隔或更改用途

或者再過份d告佢nuisance

告鳩佢

得個文書主任覆
係咪正常？

1823 快好多